呢一年 令我更堅定地愛國

我愛我國

香港全街都係國內人 唔好咩?

我支持統一中國

國家被鄰國破壞 我哋要頂住